男人有大肚腩係咪好難識到女朋友？

如題

識番啲肥婆就易

視乎你有冇錢
有錢入面就係福氣
冇錢 ....

男人黎講
靚仔, 大隻, d女係想食鳩你
但食完之後都係返去個有錢仔到做佢條女
話知個有錢仔200磅
快餐同長期飯票既分別